[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3716）

外圍狗屌晒你地老未

廢車買唔買得過

一場一萬咁上下好大咩

Wa 全黑你mon左幾耐po
一黎就搶1001

派錢咁派

7-0

我

有ig?打緊?

準備

全北點睇？

拿拿林整條4x1打爆佢轉場算
好能唔穩陣

im同泛亞都唔見有

冇講，50即找 贏輸都係

星啊星 我了

呢啲莊都唔會買到10x1收幾十啦，最多10好停，收左先算

8-0..

第1場大家點睇?

日職

買10蚊

我屌..買撚左7.5細 jump

冇，我唔會買到咁我驚收唔到
之前個莊就羊過35

基達仲唔轉盤？

星

入咁多把撚咩..

696強陣?

因為我買枱波果啲打成日
全部用欣欣咪入好多注錢

有無料 想跟 求大蛇

屌隻閪手會自己禁入樂遊

做乜撚

邊度有得睇天皇盃陣? 真係想睇下個陣

[url][/url]
明燈

食撚屎啦你夾埋條閪婆滾兄弟錢屌你老母

今季阿記係咪可以長追3.5b

藍波澳洲女 快撚d繼續炒

tyson識D野

派未呀

已half all in 6點波 2*1

我你老mo 咩
開波都未開

出水未

濕左未

696派錢

唔好gel

莫斯科戴綠帽比人禁屌仲讓緊半一
派錢波

水手派錢

咩？

其中一場係鹿仔10.5S
要上船就快了
回0.03

696 串 蔚山 穩到

一次過答了...睇POST

汽車 半大

派左彩了 我了星蛇

日假半大ALL IN

696

Tyloo果然係中国第一，咩ig完全唔夠班

鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角

睡醒了

全北轉左半一 要大鳩了

696超大船

問答題
有無手足用緊iPhone XS MAX?

no

696！

Iphone 4ok?

不嬲半一

彪哥今日有冇彪析或者老豆心水

696出陣味

696大船到買大波算

我彪有冇心水

696強陣！

強陣 冇辦法

邊度有陣睇

日職大船唔敢上

Tyloo贏硬啦 ct map

j league 官網

696角大 串 首爾fg 串全北大球

有冇696陣cap上黎睇睇

me

天皇杯twitter

696 強陣
紅鑽 廢陣

9.5 10.5b

🌸#天皇杯 ラウンド16 浦和 vs Honda スタメン🌸

【#浦和レッズ】
GK 西川
DF 岩武 森脇 マウリシオ 宇賀神
MF 汰木 柴戸 阿部 山中
FW 池髙 杉本

【#HondaFC】
GK 白坂
DF 堀内 鈴木 池松 八戸
MF 佐々木 松本 山藤 富田
FW 遠野 古橋

🌸#天皇杯 ラウンド16 鹿島 vs 横浜FM スタメン🌸

【#鹿島アントラーズ】
GK 曽ヶ端
DF 伊東 ブエノ 犬飼 小池
MF 永木 レオ･シルバ セルジーニョ 中村
FW 遠藤康 伊藤

【#横浜F・マリノス】
GK 杉本
DF 和田 ドゥシャン 伊藤 ティーラトン
MF 大津 喜田 中川
FW エリキ 山谷 遠藤渓

696角大？

三哥朋友隊無三哥

邊隊

696強陣

星蛇支那妹+0.5 又勁中

鑽

水手串廢車串現代 how lose

伊藤

日本撚識睇咩
Btw 唔該手足 好人今場食撚滑

出3件幼幼，仲要擺件中場幼幼打前鋒

日假半大

有無人用app上lihkg 成日都黑晒 無內容睇

696有冇個個些祖奴

重裝

有彬本？

yup

杉本健勇？

盃賽會唔會又西

696 fg 算

6點買咩

本田要了

依幾日d一球球半開曬下盤 仲勁過半一 屌

大鳩
尚武
本田
696

水手有冇M祖利亞

有

現代波膽 2:2 3:3

照舊屌高士路老母100 3個

全北一定撚手足
超重心 大邱fg 唔中問大岩蛇拎翻

lm

Lm

屌高士路老母

我覺得696會留力踢聯賽話曬依加差1分就上第一

好

18:00 天皇杯超重注 橫濱水手第一球@1.98

上半場水手入唔到當我輸 頭10抽1派$500

Asw現袋

New

Me

696 水手個場呢?

696cup 未

大波波

大9一隻鬼都冇

696
696
696
696

696針左未？

屌你老母高士路

6點韓假半大

Gun water hand fg

Ok

696角大

廢陣

我 已跟左

696
廢車

角大

依場100%s

得你一個岩格式

同路
天皇杯開角冇即場

10 1 100

重注696

ME

突發
雲加：水手

me lu

唔好講出黎
咁中左咪得我一個有

我了 蛇

強陣?

&

角大24

反買了 多謝岩爸

我了

696秒goal

會唔會又係垃圾現代出事

8狗water hand

仲未有角

高士路屌你老母

未開波

好波!

LM

佢次次都冷門fg

又唔係好冷既

1c

696好波

盃有大？

水手上呀 狂刷角呀

696咩陣

老友 熱門買黎做乜

1C-10C

岩 所以跟左

淫川12碼

尚州尚武 0-1 仁川聯

222 -9

2c

上武賓洲 0:1 淫川聯

仲有人信大岩蛇會派

0:1

上手沖呀 狂刷角呀

冇人跟我角大

水手禁屌，針了

696禁屌

696俾人M 針得

水手沖呀 狂刷角呀

696被barcode jump

紅鑽半大24

大把

淫川2:0

半大！！！！

0:2

水手細力喲啦屌

沖呀水手 狂刷角呀

02半大快到

假撚到 尚鳩

會cup 咁假

696快刷角

靈車呢

做乜撚野咁快半大 全北半大24

紅鑽入波未

琴晚聯賽盃正氣上盤 屌你老母熱刺

軍佬隊搞笑？

大尻冇出9號巴西仔

696入波味

696比人屌到即場平手高水

3:0

03

10min 2c 90min c?

minaaaaa幾時派我

12 min 0:3 90min =?

3

3cccccccc

33333

10c撚狗

-8c

10:3

冇買既就半大

嚇鬼ah 淫妻

仁川聯勁撚到

半大真係on99 唔買果場開果場

696 24

師兄報c係咪報緊696

韓假正常發揮

水手狂刷呀

Live :紅鑽唔夠打

0 3

韓假曼城?

得水手刷c, 696

應該後日 唔系香港

鹿仔主場都被禁既

696！！！！！！！！！

696 1-0

1-0

10

696goal

14“0-3想報證監

696 1:0！

696 goallllll

696 GOALLLLLLLLL

8狗又中

696 goal

696!

咩水手禁屌 未驚過

696要大波了

領先咗仲刷唔刷

水手狂刷了

水手真係垃圾黎

買左手696

水手 邊到水呀睇過

大岩蛇派？

水手角大穩

大岩要頭10抽一了

7x1有軍佬上盤 點部署

都係696正氣

禁屌被人入 要派了

準到痴線

半大

水手狂刷角呀

廢車差啲死

打防反696！

有撚派過咩

睇開696都知佢控球率不嬲都唔係太高啦

上次比東京禁屌咪又係2-0

癈車入未

OK

紅鑽1-0

快d死啦 半大呀

大岩蛇出嚟派錢未

屌你老母

水手又針

一定得，客隊好撚勁

主隊班幼幼唔夠打，根本棄杯放水

條仆街成尻日走數

澳假蛇好耐無見了

可以

0:3

佢無一次派過

696試下刷角

全北又半和

水手696兩邊刷角呀

睇開都知696係唔刷角

派錢

100%水都要人派

角大已針

大岩蛇繼續出 我哋繼續反買

全北玩完

現代想輸？

好撚在冇買水手

全北靈車

淫穿聯3:0

跟左8哥買水手，中唔中

買左尚主勝勝

味完場啵

點會買水手

。。。

全北快入

696 ng啦 要呢隻盃唔係咁踢了

水手唔刷點羊?

睇個勢會和

半大24

1830你地會買咩

定啦 有場輸緊3球反杯4:3

11

閪鑽攻唔入

本田1-0

見到696讓就正氣波

靜啦

水手12M

69612碼

block

miss

水手12m 1:1

咪撚on9啦

屌那星1830冇角買

696 12m?

miss 未

skip

全北正撚樣

三星

點解啲人咁撚鍾意報假

靈車

real 12m？

買你半大先唔入波廢車

miss 12m

on9西。。

Missed

三星定春袋

真係12碼 自己睇啦

Goalllll

Same road

又停角 696

1:1

射失 廢到

針

goalll

半大goal

Goalllllll

傻豬黎 1:0就咁開心
依家1:1啦

696又半大 易到

邊個gel 696。。。

波都唔撚睇就話報假

肯刷角未

1 1

gel多幾重先 696點輸

頭先我又係沙塵左少少既 對唔住水手 唔好再入求下你

叫左大家水手ng了

反摩個撚樣

跟左你

尚州主其他未

靈車0:1

水手點輸

廢車

全北腳軟

696強陣 終於有機會講

靈車出動

炸

全北比人屌打

炸了

成班假分狗搞到波台污煙瘴氣

靈車 屌你老母

領先緊就係要gel 唔係點夠爽

。。竟然有睇

全北再次撚手足

想買蔚山，有無撚手足圖

全北炸左？

紅鑽半和輕鬆gel

1:1都唔撚知就話報假屌你老母

696水手識刷角未?

全北廢車

2邊都睇緊。。

全北睇盤玩完

炸咗成分鐘啦

廢車10分鐘半大到嗎

兩邊唔刷角點贏?

買親半大都炸

得水手刷 696零貢獻

尚洲尚武取消關注

炸乜9 屌

買波又唔睇波 又唔做野 又唔讀書

和波角球入一手

報假撚block

1-1

有無人想買現代

冇所謂
全北都係輸緊盤

2019仲用球探

Asw

買莫狗w

屌！

696半大!!!!!!!!

696 -8c 針得

我了 13蛇

4444444444

屌你老母 咁都炸

2:0 goal
中岸水手對北岸水手

連c未?

米甘

角球停撚左手....

which

信現代反底

真

696單邊比多4c其他水手刷

696屌你老母又輸

閪鑽半大未

696 -7c針得

炸完到全北入
半場入夠兩粒

越兩個身位唔炸？

有咩好用

屌你老母呀廢車

屌你咩

-7c針

696半大cashed
696 -0.25 jump...........

全北半場入粒先

696 0
Car -0.5

全北差啲

而家先彈炸

定啦 696會戰勝歸來

水手gel
今時今日仲買減號驗腦啦

賭條撚咩全北又輸

全北咁都唔入

ok

0:0

水手禁屌到傻........

半一下盤定律 大尻唔知點輸
696主場王又係唔識輸 追和就大驚小怪做乜

cccc

屌咁似bill.

2-1

。。。穩了

咪又係比696偷到雞
水手隊廢鳩

全北半和

鑽入未

鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角

13

21

講左

大波角細定律

2-1 goal

又中

2 1

全北半場1粒 pls

696入多粒定驚先

gel返先 收皮啦水手

大波中

粉鑽食屎啦

696 easy money

識野

無了 假波黎

水手有無龍？

696 goallllll
全北又唔入

屌你老母靈車咁都唔入...

696點輸姐

分兩球俾鑽啦

假波

閪鑽嗰埸得1射

Gel你老母

水手反勝就一定
唔明有乜好驚
696一定輸

角大針了，咁快入3球

冰角pls

本田晉想gel住先

競駿會定係樓下食buffet嗰層

大邱有人訓低吞脷

13好波

靈車半大只需十分鐘

全北對家條友死左?

贏錢咁易 696

696 ng?

jump 死左人

696 手足進場

男廁第二格

死人就唔該腰斬啦

水手唔刷c點羊？

大休條友rip

咩事

腰斷PLS

car

發生咩事

大休24

死人

13頭場買咩

唔夠頂舊波之後無啦啦訓低
要做人工呼吸

斬佢老母 死人唔係踢呀？

就快入波多過角

真係24 斬撚左佢plx

廢車衝跳頂中波，隻手撞到大邱近下巴位

獌狗質素
死人仲笑

訓低左當大邱輸啦

全北腰斬OK?

下個到你

宣布立刻完場0:0ft

假獌

米系

腰斬啦不如

應該唔會斬

快手斬算 大家都無哂心機踢

換咗人了

不了 高水下盤全格

條友無埋知覺

足球殺人

唔會斬啦 講笑姐

水手唔刷角點贏呀

Car

咁撚大獲？ 希望佢無事

角大已閪

var緊有冇起㬹

半大得返5分鐘嗌

全北會唔會紅

廢車半大派2 100

Var無事

睇完，冇事

有冇事

696勁到

冇foul

on9 咁都紅就真係假啦 意外黎

屌你全北又無12M

下盤就是爽

即時送院

24

現代-0/-0.5

水手等輸啦

唉696本身買大，上一上黎就買左角大
針了

條友送左去醫院
全北半場入1球 PLS

水手全格照舊好無

真係死左？

頂住

12碼

上擔架前仲有郁

咬利危胎?

0-1 爽

大邱12m........

乜撚

大休12碼

笑撚死 即便送12碼比大休

咩乜撚阿

哇

全北已完

咁樣12m...
廢車條鳩樣

對家 12M

核爆級追數 696主晉 中

已入

水手696角大24

咁樣12M

韓假三彬淳？？

靈車呢場一定下盤 唔洗叫

賭條撚咩全北又輸
全北串左仁川聯
點賭

和都全盤

笑

全北屌你老母 又刷c又輸
賭馬算

全北撚手足

０：１！！！！！！！！

半大啦

0-1

2019仲賭錢

10分鐘無c

果下勁弱智， 好似ＰＯＰＯ跳舞咁

起碼補7分鐘啦

仲係波post見到你

今朝到宜家咁撚多下盤

全北半場反CUP

半一上盤 從來冇令人唔屌爆佢老母

696 -7c轉頭搵地方跳

用生命感動生命

佢老母
hi波皮輸12m
你係就一嘢排球拍走粒波啦

696頂實

全北完半場唔入波 唔該都訓低一件

打死左人 就送12m 補數 幾友誼

假

-6c

反摩好似變左bill gor

希望大9個球員無事

仲有人買靈車

全北又炒車 唉

唔係點叫韓假

屌佢老味害人輸錢

全北死翻件啦
爽手

Allin左全北，gg

我屌你老母

兩個一擔擔

支持

五大角球

大邱頂撚住！！

唔好侮辱bill gor

我都係

屌架車啦

全北汽車全隊瞓撚低啦屌你老母

廢車贏都贏得唔安樂啦

全北on99

我都係 邊到等

買親廢車都出事

全北補幾多

６６６６６６６６６６６

廢車一定無半大

666666-5

爽

缺一不可

半場追唔到就gg

1830場洗唔洗咁靜呀

696 -5c針得轉頭搵地方跳了

補6分鐘咁少 死人啵

今次真係五大角球

696盤 角大易到

首爾入未

全死立即訓低兩件
追兩球12M先啦 屌你

*北

水手2:4 100

下半刷爆佢

靈車似和波 1人1分完場

係就快 而家入

狗耳１：０！！！！

首耳

2:4 10 1 100

快手

全北咁樣有12M 真係弱智

咁快撚啲1:1先再講

西鑽入粒先

紅鑽，場波只射過一次，仲要唔中龍

大鳩試下入多球

FC首爾~~~!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真正既正氣隊 係要抵得過大船既考驗
696

仆街鑽

6c

唔巧gel求求你

31

主場王

６９６ ３：１！！！！！！

696 gel 我大大力 gel

696 3-1

696串左廢車點部署

當比帛金

8狗水手又勁中

屌西鑽一粒都冇

真 我尚州x696串埋紅鑽半主

本身都想咁串
最後單頭咗

廢車人都殺埋 仲比佢贏就無天理

費車同現代都一定贏
唔使爭冠咩

我了 十三

696 2.5/3b中

696 重心 中！

十三幾時出馬水

最後四場啦

一齊送分

春代個神船龍， 金城安又派膠中
一陣應該大波膽

月供開696 見到8狗要水手 笑撚4 識唔識ball

696 大炒仲點叫角

型到 我了

全北快反cup la

未完場呀 敏蛇

其實細心睇唔會要紅鑽半主
主勝同主fg都係1.3X 但主主竟然有2.1
一定係半和

見到西鑽個陣都知棄杯啦出幼幼

車下半一定杯

水手一邊夠刷喇 696仲要放膽踢 大硬

全北今日打假

尚州主其他 + 水手客其他
派1億

feel到靈車48分鐘會入 逼害半大

水手點會有人買

精子？

大家唔好gel住

平手盤 勁條毛

無錯，比人禁屌

水手有錢收都照舊

696點輸

咪你囉

打機吧

明顯696

鬼有咁多山神劇本咩 696 中

After Dinner

全北送12M
咁都12M

講經 無飛

睇左半場 大9 gel得

叫水手嘅都好廢

慳返啦 好肉酸呀

依場開到角大我喂你姓不

8哥唔怪之得輸六位數字啦

每次有韓假都會見到呢句

lm現代一齊失分

唔gel等幾時

殺左對面一個前鋒
讓番個１２Ｍ都合理既

瘋狂追擊

日假下半輪平注696w應該有賺?

今時今日仲有人信佢

有19個fan屎架人地

廢鑽又出黎害人

仲要開波先出

想gel頭應該用咩泥

蔚山 goalll未

肉酸到事後出嚟托咩

話要水手個d唔該接撚左個爐佢啦

@8狗

你有睇就知明送

到補時就會比人追和架啦

Ot反cup正路劇本

琴日 jj聯球12碼 插水 var都唔睇 直接比 入完即吹雞

in 大岩蛇 we trust

全北半主派10k

條友係咪part time 男優

Fc Honda

原來大鳩換般奴艾美達出黎
廢車點贏？

真係笑到仆街，tyloo save gun???

r2 潘狗？

爪皇

屌你人地而家係６９６監督

好勁？

三星有條友叫申世界

紅毛泥

買咗靈車既一齊叫cup la

我覺得都幾勁

好撚癲喎
佢唔知人地15？
成個chat room都係？？？

仲衰過billgor

Dllm
上場雷神騎得咁撚好 何妖

Cup啊車

696角大針

7p

現代仲00

訓左身全北 無明天了

城南１：０！

屌你老母
斯里蘭卡+2.5咁輸
比呀叉1分鐘兩球

Asw買左

中村充孝 勁到

尚州尚武 1-3 仁川聯

呢場波易 一定係33

好正

13係馬場邊個位

非同凡響?

點諗到

Btw 水手3:3ok?

全北快1-1

仲叫緊

屌你老母 全北汽車 蔚山現代 win 100%

屌 原來係你

oh christy~

有無jre教學

長井認真 你咪玩馬啦

8狗開波先出
有撚計？

水手無角？針得

雙邊投注？

跟針

696 no goal

-4

全北 現代

3:2

廢到呢

汽車現代齊賣分

成日報假嚇人係咩心態

等大家有個警惕既心
唔好gel頭

廢車12m

全北又12m

轟！

全北１２Ｍ！！！

假希望舒服

1-1咗好似係

唔好假希望呀你

好波 missed

屌你老母射失？

四大角球缺一不可

笑左 missed

12m都有得炸 球探op

Errrr 0-1.

就係要踢假

屌你老母西韓假不如以後咪撚踢鬥射12碼算啦

又炸乜撚呀

拎我d錢啦 廢鳩車

車cup可以嗎

球證買大波

696 jump no c

696 給予希望

白面龍都真係幾撚勁

又係李東國12m

靈車穿咗696

差啲0:2

全北餓鬼波

全北食屎仔半主 x 現代半和 jumped

原價買

冇咩肉食不過都勁中

I

屌 射角位中柱彈出

爪皇GOALLLLLL

我了了

ok 截

88888三大角球缺一不可

全北往績不敗
近十場不敗
輸緊波
最撚好笑

所以90分鐘會和 都係輸盤

仲要主場害撚死幾多人

全北假波都出哂名架啦

Diu

助攻

1001